點解呢條女咁樣衰都做到blogger?

呢輪成日見到佢d adv，以為咩人咁樣衰賣廣告
咪click入去睇下
點知咁撚樣衰

而家真係呀豬呀狗都blogger
係咪真係咁好搵咁多sponsor

屌你慎入都唔加句

講左樣衰架啦

未至於樣衰下嘛
咪同連登正常樣差唔多

係香港 有西就可以打橫行啦
一班廢柴垃圾毒撚爭住吹奏

樣唔樣衰都好啦
肯定未去到可以賣廣告嘅Level

個鼻好撚豬

有冇佢開眼既相

樣衰得過cat girl?